連登明明全部都係男人點解會有胸圍廣告

google 隨機分

搵錢要緊
理撚得你

男人唔戴得？

你自己平時sesrch開啲咩

我女友係女人

大把巴打載 又話你知咩

嗰target customer唔會係連登仔掛

都啱嘅 連登仔咁多肥仔波

連登仔有女？你發夢？

肥仔波

俾肥屍睇

二手胸圍用黎打j